人妻婚後5年最易外遇 對象5成為職場上司 做愛地點常在會議室

人妻外遇的對象是怎麼認識的？外遇時間已經有多久了？

有100位人妻透過問卷調查，將告訴大家赤裸裸的真相。《週刊FLASH》對外遇中的100位人妻進行了問卷調查，所收集到的資料顯示，「外遇對象是怎樣的人？」其中有48%是職場上司、14%是有相同興趣的朋友、11%是同學、9%的是因為被搭訕，而公司的同事僅有5%。

「和現在的外遇對象在一起多久了」一問中，最多的是半年以上未滿一年佔39%，一年以上未滿兩年則是27%。至於跟外遇對象啪啪啪的次數，2到3週1次的有28%、1週1次的19%，「跟丈夫還是外遇對象啪啪啪比較舒服」，有88%的人妻都認為是跟外遇對象啪啪啪比較棒。

38歲目前外遇中的美雪小姐指出，當初是跟公司同事一起去喝酒，而45歲的上司就很積極聽取女性的煩惱並且給予幫助，這點跟自己的丈夫完全不同，當時就覺得相當開心，之後在新春歡迎會的時候喝醉，上司問了一句「沒問題吧？」就用嘴巴含著水，嘴對嘴將水送往口中，從那時開始就把上司當成一位男性看待了，感覺自己心中女性的部分再次復甦，上班晚歸都是在茶水間、會議室、廁所裡面啪啪啪。

28歲外遇中的沙都美表示，跟常常來店裡的業者有相同的興趣，所以久而久之就熟識了起來，由於對方是單身赴任，所以就邀請她到對方的住處後就啪啪啪了起來，而且對方的持久力比丈夫好，就一直保持著肉體關係。曾接受超過1000人以上諮詢的戀愛心理輔導員木田真也表示「結婚5年以上，育兒告一段落的女性最有可能外遇」，並舉例有位41歲結婚8年的家挺主婦，在小孩子進小學後，就有了外遇對象。

（即時新聞中心／綜合報導）

FF味濃

av 情節

無理由無 "老公的上司/同事"

我係出trip 先啪 或者我/佢黎禁對方鐘仔
好想試下嚮office 好刺激咁

以前有仔攪時已經幻想緊係上司
真啪時係已經同條仔分左手
啪落真係特別爽 俾佢征服有feel d

真係想試下同上司屌

我返工日日都俾上司屌

GAY

最正係嚮同事背後偷偷地挑逗
我以前一坐老細車時都係嚮後坐撩佢JJ
睇住佢講電話又怕前面司機知...好爽

以前份工 上司日日都屌

終於都甩難

女人真係雞

ahh

屌d竹星妹真係好撚煩